[扮工無聊問] 最鍾意食邊隻薯片

無疑 熱浪 (made in HK!)

pizza薯片

Lays

波仔 紫菜薯片

有無人食過Lays青瓜味，好好食

認真?

珍珍薯片

香港有得買就好

Sour Cream

間唔中食係好食嘅
食得多其實麻麻

有冇人鍾意食咸蛋黃薯片/魚皮

Wise蕃茄

popable sweet chilli...

未見過...

香港無..
poppable 先岩

又係時候貼出嚟

係不錯嘅!

1. 辣味熱浪
2. lays bbq
3. 蕃茄薯片

秒經

同好！ 但淨係係大陸食過

啱啱淘左十包

披薩